有冇巴打同緊NDS一齊? (非蝗)

Ocamp 識左一個NDS囡囡, 又同Hall, 佢係講廣東話既NDS,
比身邊巴打知道左我對佢有意思就歧視我, 點算
我仲應唔應該去馬?

屌你啦 真係鍾意就去 洗鬼理其他人
係咪人哋幫你扑埋嘢呀？

係男人都想追到後帶出黎威下嘛~
NDS黎講佢算係高汁既....
又唔想佢比人係背後笑

你都係支那人

咩係nds??

講經咩 NDS咪又係蝗 改個名就唔係支那雞咩

轉咗3DS好耐喇